[全民豬咀不是夢]《柳葉刀》: 普通口罩作用不大，治癒者仍可播毒

原文link

)30066-7/fulltext

節錄
1.Recent evidence suggests that even someone who is non-symptomatic can spread COVID-19 with high efficiency, and conventional measures of protection such as face masks, provide insufficient protection。

2.This recent case shows that not only can subclinical patients transmit the virus effectively but patients can also shed high amounts of the virus and infect others even after recovery from the acute illness.

講明武肺傳染力太勁，冇病徵都夠做毒王
大家都係咪咁迷信普通口罩
少d出街

btw連支那醫生都叫齊ppe先掂
仲返緊工d醫護自己諗下

These findings warrant aggressive measures (such as N95 masks, goggles, and protective gowns) to ensure the safety of health-care workers during this COVID-19 outbreak

支那叫人復工真係cls

pish

留名等睇終極大爆發

講真，佢個傳染力咁高，香港醫護係完全唔夠保護嘅情況下開工其實只會幫助散佈個病毒

關於派口罩，我支持剩係派畀手足，歡迎入嚟屌柒我

自求多福

有幸生於末世

攬炒洗牌

p100 + non vented goggles

一早叫上豬咀

好合理,如果唔係解釋唔到 湖北封城都一樣瘋狂爆發,一定傳染性係極高

不過好同意少D出街,間中出街買日用品快手快腳走
見好多人重抱住輕鬆心態出去心諗唔驚死?

啲飛沫會穿過口罩？

推

少的返工